剪頭髮嗰時 會點同個髮型師講點剪?

你地平時會點同髮型師講 會唔會俾張相佢睇?

咁大個人剪咗成百幾次頭髮都淨係識講Omakase 好多時剪到出嚟都唔係好啱自己心水

是撚但剪 唔該

照舊

有咁柒剪咁柒,無IDEA就同我剷中間留二邊做負離子

鏟中間，留兩邊

會展頭唔該！

你咪遂間試剪，叫佢幫你design發揮，直到有條友剪岩你咪以後搵佢

會唔會佢個design會叫埋你電髮?

咁第一次呢??

其實你平時剪開係點
就照講...大家唔同手勢都有分別
剷青都好大分別啦

都係個句啦
會展頭要起角

玩具撚頭

試過好多間 但係我剪極都咁係柒

唔撚洗講啦都唔撚跟住既，唔好剪咁短次次都唔識聽

髮型師無得剪埋個樣呀

我諗你心入面其實一早已經有答案

鬼佬油頭就係型 亞州人油頭好似怪怪地

俾張相佢睇

Qb house: 6mm

剪開3mm

剷頂 留的水剪碎

skin fade 陰剪幾短blablabla

剃光佢

潛水裝

飛的剷青唔留陰